恒指周綫圖拾級而下

稍微一掂即回

Lm學嘢

跟住箭咀方向無錯。

港女特性: 現價10ma以下直穿50ma

實會穿一穿10ma先再破新底